港父真係撚狗王黎

天氣狗同班pr公司跟港父學下野啦 一張圖就操控晒成個連登風向

父狗咪pr公司囉

推走行動po係興趣黎
x人先係佢本職

X人都只係推走行動po嘅方法